48 歲北角防暴警康復出院 「飯聚」59 名警員全部無感染

天無眼！！！

早前確診感染新型冠狀病毒，駐守北角警署的 48 歲防暴男警昨日出院。醫管局總行政經理劉家獻表示，該警員在 2 月 20 日入院，之後接受抗病毒藥治療，情況理想，肺片顯示進展良好，經兩次病毒檢測為陰性後，昨日（8 日）出院。至今有 60 名患者康復出院。

該名男警居於油塘油美苑潤美閣，自 2 月 18 日起發燒和咳嗽，出現病徵後沒有上班，但同日下午 5 時 30 分至晚上 10 時曾到西環明星海鮮燒鵝專門店出席聚會，2 月 19 日才到觀塘社區健康中心求診。

而其他與他一同出席聚會的 59 名警員均被列為密切接觸者，並入住檢疫中心。全部 59 名警員於 3 月 3 日晚上已完成檢疫，離開檢疫中心，全部無受感染。

好失望
Btw old news...

嘥.....

天冇眼

2月18隔離到3月3唔代表無事

乜出過新聞啦 啱啱先睇到立場報

最好驗唔到返狗屋播毒

垃圾肺炎, 無撚用

鬼唔望佢返發

死嘅好似都係有糖尿病嘅老人

都仲係講緊之前嗰啲群組有人感染

但警犬嗰邊就無事？

你慢咗1-2日

你信咩
食成餐飯一個都無感染到，自己一個人坐一台呀?

對5字咁唔好推了

好人永遠早死，不信有報應了

佛堂都咁多個
我就唔信一齊食飯會無事

報應未到...

分明報假數

個班日日鳩叫等天收嘅傻閪知道個天唔會收佢地未

無呢樣嘢的 心死

假陰性仲驚呀

唔好失望
未發瘋啫

食屎天無撚用

賤天

btw, 最近新果幾單都係隔離第12日先陽性

希望在明天

可以暴斃嘅姐

唉天無眼

所以話等天收根本弱智, 要報仇就要親自己報

九月先爆

假陰性快d
復發快d

祝二次感染死

屌

口號撚on撚9外判抗爭到判撚埋比肺炎

食多次啦咁鬼好彩真係好難得㗎！

好似會翻發

搵足燈神燈下佢地

岩呀
呢60個人食多次賀賀佢

連個天都想玩死香港人

屌你老母

屌！

又燈

邊到old
依單新聞講中招個隻狗出院
59隻狗冇中招之前報過

燈撚到

希望條陷家產受折磨再死

屌...

渣架

咁就快手復工啦

Old news is 唔天理

對中國病毒有啲信心嘛

唔可以放棄抗爭

有用過三罷

康復係為左傳俾更多嘅狗！

國師講得好岩，火化左先好笑

假康復 入狗屋再爆過

Grace Period

今次唔中咪下次囉

曱甴屋原理
放番啲隱性帶毒狗
再內部大爆發

好彩手足都好返

會番發

屌

轉生癌

4點鐘防疫都造數呢個會唔造？

有人話新報㗎喎

機場收皮 ed

上禮拜報咗？
Btw假陰性 加會番發

條仆街唔是退休咩 ?
全家死喇

有報應香港死左一半人啦 大陸99%死曬

昨日（8 日）出院

old乜鳩

其他59隻狗冇中招的確係之前出過
但都唔係今次新聞重點來

係囉我都記得明明無睇過講咗出院

要靠自己報仇

屌你老尾

報咗飯局啲狗無事，但中招隻狗出院係啱啱先出新聞

屌 渣架

假陰傳哂30000

on9，有事都唔會報啦

連燈仔

究竟個59隻狗有冇做測試，定就咁隔離14日就算

話唔定係假陰性呢

曱甴藥既原理，返屋企惹全族

中左招個條友個肺係咪好唔番？

港豬： 咁姐係冇事啦 打邊爐lu

好似係

59隻狗冇事 唔等於59個狗竇入面冇一隻有事
根本全部都係潛在患者等變種

之後接受抗病毒藥治療，情況理想，肺片顯示進展良好

最好入埋狗屋

😔

繼續努力

就算而家無，遲D一樣會中武肺 !

有病例出院返屋企會特然變陽性死全家

個肺應該都花哂

天無眼！！！

我就唔信一個都無感染

有都唔撚講啦

講個笑話
有報應

所以d專家話遲吓會變成可致命流感都不足為奇
暫時可以話隻毒死亡率低但係傳染力強同後遺症大

下次stop and search，咳得有咁大聲得咁大聲

Push

日本有人驗左幾次先陽性

睇黎車公都係吹下水 佢冇打算做野

會翻發再野開去

華春瑩老公都死撚咗
幾時到三萬個黑警

天有眼就唔會強姦完人仲有10皮收

假陰性

遲d睇下點

死都唔信

最好就潛伏期超過14日番到狗屋播毒&發病

去食人地餐退休宴，
唔係佢本人退休啊

個肺快過膊頭有花

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

又話黃絲病毒？我屌晒你哋老母

又等天收 港豬連WARS都想free ride,真係經典

有時唔好否定一啲證實唔到嘅嘢
相信報應與否冇對錯，亦不能說死
有時太現實未必係好事
因為有啲明知公義得唔到彰顯
報過嘅仇失敗 但你知道呢啲人要付出代價
證明你有良善嘅心
就相信一切交畀上天
等自己更專注努力抗爭
唔好畀自己洩氣
太過現實去諗 你會承受唔到
未到最後應定真相，認輸唔係好事

假陰性姐

今日真係天無眼

屌老母 ，天冇眼

隻病毒同我講 佢要釣大魚 唔彈出黎住

我屌

好返都會再病發既！！！！！！！

唔撚係掛

一早估撚到

睇下點

bad news

有冇搞錯

過到呢關等下一關，等天收皮死黑警

唔緊要
會復發架嘛
「康復出院係為左傳染更多警狗」
In WARS, we trust!

其實你話政府唔敢報有更多黑警中招我會信
因為報一單都已經大家開心飛起
而呢個政府而家做野首先要考慮既係狗既感受
所以再有狗中佢地根本唔會敢報

唔撚信！

過咗14日隔離唔代表無中招你睇鑽石公主嗰班

唔太可信

會復發

屌，仆街

假陰
番陣工先啦

時辰未到，天有👀！

屌屌，小美充滿正能量了！

都係要親力親為